美中第三輪貿易談判結束 未發任何聯合聲明

真人對話】中美貿戰開始倒數？
【分析】 56分鐘前

Now財經台】美國商務部部長羅斯前日訪華，進行中美第三輪貿易談判，但傾完後，中美冇發聯合聲明，莫非傾唔掂數？

中信銀行(國際)首席經濟師兼研究部總經理廖群博士話，雖然兩國喺農業同能源進口有偈傾，但最終冇出聯合聲明，估計今輪談判應冇乜具體成果。

此外，美國上月底突然話，將會向500億美元嘅中國進口商品徵25%關稅，今個月15號就會公布清單。廖博士話，如果美國企硬徵稅，中美談判就「凍過水」，好大機會「開戰」。

過幾日支共就嬴啦

中國不想打貿易戰，但不怕打[black]飛機[/black]